大家唔好再比政府用監警會再spin到

監警會個案質詢既警方接受率係0%，係，你無睇錯，係0%，根本係一個無實權既機構

唔好再比人spin到將副心機放係搵速龍小隊既number，組織返一喲文宣去成立獨立調查委員會啦，同埋留意返梁君彥6月30日既撐警集會

何君堯

Sor 無 proofread到

推

Spin番佢地0%